教協愛丁堡廣場集會 大會稱2萬人參加

教協晚上發起名為「無懼白色恐怖，堅守教育專業」的集會，參與人士坐滿中環愛丁堡廣場，大會表示有2萬人參加，警方暫未公布估計人數。

教協會長馮偉華表示，教育界要團結捍衞教育專業，又說會發起眾籌，向被投訴教師提供法律及生活等方面支援。

在6.12事件中右眼中槍的中學通識科老師楊子俊亦有現身集會，他戴上口罩及太陽眼鏡發言，認為教師不應以不知道為藉口迴避問題，學生需要有思想的老師，否則得不到尊重。

家長聯盟發言人張艷璿表示，擔心孩子是否知道本港真實情況，質疑警方在記者會上發表內容的真確性，又批評教育局局長楊潤雄近日的言論，呼籲家長與教師要站在同一陣線，堅守下一代未來。

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

2020 第一個地區遊行拎到不反了！ 1月5 上水新春和理行之不要水貨辦年貨

蘋果：兩萬人參與教師集會

以前對“敬師日”無咩感覺
依家覺得應該全城參與。

G 池